captv到底同豪哥佢地發生左咩事

有時睇到依家captv d片太悶都忍唔住留言問下幾時搵返豪哥佢地
隔左陣我個留言就比人del左

Del 留言果個都弱智

本身captv舊個班比新管理層趕走左，因為本身未轉老頂個陣captv純粹係比cap盾用黎玩下，但係轉左老頂之後，想用captv黎賺錢，所以cap盾（舊captv)班人走曬

好尷尬
冇再folo了

豪哥佢地當時係打工仔？